N年前睇過金迺迪被刺友條片嘅全部入黎

[quote]

問一個問題，係你印像中當時金迺迪被人刺殺時，後排坐左幾多個人？

一，後排只有金迺迪夫婦兩人
二，後排坐左四個人

如果大部份人既選擇係一既，一係代表曼德拉效應，一係就集體失憶或者走漏眼。

如果你係選擇二既，姐係代表你係最近呢兩年先睇過金迺迪被刺殺既影片。

有冇人係好多年前，最起碼四五年前睇過金迺迪被刺殺時，好清楚記得當時後排係只有佢地夫婦兩人？今日睇左呢條片，講到曼德拉原來已經改變左當中既細節變成四個人，覺唔覺得件事好奇怪，明明我腦海仲好清楚記得後排只有佢地兩個人，點解最近睇番啲片會變左四個人？會唔會真係我記錯?

我覺得曼息拉效應其實係不斷逐啲逐啲咁挑戰緊我地對於現實對事件既記憶，就好似溫水煮蛙咁。例如我今日將addidas變成adidas,，當你班人突然覺得點解牌子名好似就小小唔同?但當你見到成街既adidas都係串番做adidas，而官網亦冇顯示過有改過名，呢個時候你會覺得可能係自己記錯，明明你睇番自已著開既正牌都係寫住adidas而唔係addidas，你周圍既朋友著住既全部都係寫住adidas,，你會確信事實擺在眼前，就咁冇左件事， 繼續番去你嘅生活啦。見唔見到，好似有啲野不斷挑戰咁挑戰緊我地既記憶，好似比人玩緊咁。

今日我輕輕改變左某啲野，你地冇反應，ok我聽日又係你面前加大力度改變某一啲野，你地又冇反應，到最後會唔唔會係連歷史都想改變埋?當有一刻你發現原來世上從來冇黑人做過美國總統，果個更加唔係奧巴馬，當你搵番以前既報紙，所有痕跡都冇晒，但當你問番你朋友，原來佢都記得係有呢個人存在，咁你會點？好似好奇幻潮，但又的確發生緊。

利申，純討論，如果唔同意可以當我9up

留名

Katy Perry 定Kate perry

加大你老母力度咩

又黎....sex in the city 定 sex and the city

咪住先
我唔係呢2年先睇呢單野嘅資訊
但都幾肯定我睇果時嘅資料已經寫當時車上面係唔只甘迺迪夫婦
而且前面果個係中左槍

加你老母大力度

Mandela effect 講到悶喇...

大家都冇結論係咁o係度9 up

尻up就尻up
加你老母大力度
重有條片把聲勁似笑波子

又世界大戰

係4個人
當日同老豆一齊睇片一齊傾

6人車既講法係源自邊到？

我

加大力度

成件事係由滋力王做 佢都認左 仲有乜好討論

就係狼人條仆街仔返去過去改變左歷史所以形成孟德拉效應

聽完陰謀背後?

架車點坐六條友

重睇啦

集體鳩up加羊群心理 穿插雙氧水教主既似是而非既陰謀論解說 咁都可以賣座

又係錫安教

又嚟
Kitkat定kit-kat

認真答啦，你地印象中後排係幾條友